近日夜尿比較多。。。。。

怕個腎有事 約左下星期驗尿

(一晚去兩至三次)

糖尿

希望不是吧 二十幾歲仔咋

打少啲飛機

太凍，訓前又應該飲好多水

虧虧d 可能平時太夜訓

是.
常常食完個橙再飲一大杯水...

不要再j了

戒J啦

我都係咁…

你不去驗下?

推

我都係咁......夜晚起碼兩次
冇去檢查
之後日日跑步，臨訓唔飲水，唔打丁，第二朝7點先急

一星期打一次丁算唔算多?

咁講啦，盡量忍下，如果有時真係忍到多，好似成日硬硬地，急急地想射 就射出黎....你試下一個星期唔打丁
之後ok再10日，慢慢升上去
我依加半個月至一個月先打一次

尿有冇泡？濃唔濃，幾耐先變返清？

好采無泡 有次屙出來是荼色 嚇死我 過左幾日就變番正常

//

巴打最後有冇驗

有update 嗎

我3張野
之前都有一排夜夜兩3篤
要食d補腎野前列線野先無夜尿或者一篤